［擺明吹風向］721前哨升LV戰 - 光復沙田 即時討論區

開Post時即時資訊

1）獅子山隧道公路已布重防，請轉東行使用大老山，或青山公路
2）新城市已有旗手準備

支援資訊

【沙田休息站】

1. 沙田平安福音堂
地址：沙田瀝源街7號沙田娛樂城1樓B
－禮堂作休息、安靜禱告之用。如需任何支援、代禱、關心，亦可隨時與當值牧者同工傾談。
－開放至晚上7時

2. 沙田浸信會瀝源座堂
地址：沙田瀝源街1號
－休息、情緒支援、祈禱站之用。提供洗手間、飲水、小食、充電。
－開放至晚上8時30分

3. BEANS Coffee （沙田分店）
地址：新城市中央廣場 (Home Square) 5樓503號舖
－戶外區將闢作公眾休息區並免費為公眾添加飲用水
－下午3時起開放

4. （新增）
信義會沙田多元化金齡服務中心
地址：沙田瀝源邨貴和樓123號地下
- 設立休息站、提供洗手間、飲水小食及情緒支援
-下午4時-8時開放
——————————
你以為今日係和理非？有狗的地方就會有混亂發生
你唔衝，人地都會上電吠你

倒不如準備好自己，拎EXP升下LV仲好

樓主尋日出完POST下左度火後決定今日繼續發夢，各位夢境內相見

樓主私人資訊：

1）大圍人開始多，今日人數應該會多過尋日
2）記得帶非黑色衫，以及出事後即時掉衫掉Gear
3）留意現場風向，睇準幾時係散水大限，唔好送頭
4）新城市「一定會」出賣你地，班狗今日「一定會」出椒。
5）兄弟爬山，和理非的咁多位唔好阻住勇武做野就得。
6）必要時自己做埋自由行

大家加油，沙田必須光復！

推

風繼續吹

Push

Pish

Pysh

Push

現場live （蘋果）：

Beep

大圍站即時（立場新聞）：